X1都解散,iz*one冇理由唔解散啦

雙金使唔使出嚟道歉

x1 囝囝出道已經係巔峰

得番1年咪比佢玩埋囉

收皮la你

想知盲撐空降閪嘅降狗會員點睇...

iz*one準備收皮啦

懷念降囝🙏

曇花一現

x1求其啦==

點解iz*one唔使解散

洗唔洗咁講野

班女可以班仔做唔到嘅嘢...

X1 未簽約 CJ想點玩就點玩
izone得翻一年咪俾佢玩埋咯
不過前後腳宣佈消息
係人都屌爆izone啦 擋槍擋到痴線

izone是不敗的

英妹QQ

如果要組番 唔該走油降

iz*one解散之後
英妹做我個妹

X1抵佢地收皮的..

IZ*ONE頂住呀

my horny step sis

對唔對得住你個名呀

屌 咪串la

ching好撚搶口

IZ*ONE簽左約,應該會繼續出既......應該.....

搭單問句
你同iz*one有咩關係

屌 咪bin la diu

應該冇

其實X1 wfc

造馬都造到咁蠢

彩演已經pd比人虐
出道仲要無幾耐就解散

不如返去jyp入itzy啦

集中返iz*one回歸~

對妹

權恩彬
權恩菲

拖低itchy顏值真係好咩

itzy最靚女彩鈴
入去之後就係彩演

你話係咪係囉

我鍾意嘅一向都唔係典型靚女

G持💪

彩演超令女

彩演QQ

彩姐妹比人嚴重低估

白頭佬 屌你老母

呢個世代真係做女人好過做男人
有閪就贏

ching勁高汁！！！

班女同班仔一樣咁廢
齊齊收皮就啱...

izone 巧sweet sweet !

班女識落降頭喎ching... 🥴